班臭雞成日屌鳩男朋友唔上進

你咁撚中意上進 你咪自己上進囉 你咁撚中意醫生 點撚解你唔入KONG U 醫學院自己做醫生？你要走去讀乞食科？屌你老味 講一套做一套 食撚屎啦 咪又係錢

駁唔撚到呀

咁我地喱啲毒撚應該點

笑左

即係點

笑咩

如果我做到醫生仲洗撚搵醫生 梗係包養自己鍾意既小白臉